今日又拉左d前線，再無deadline 的話遲早無哂前線幫手

次次都小幾件唔係辦法